收到風 迪卡儂又返貨

聽聞好似仲有單車用品

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

推推推

自推7

自推8

自推9

自推10

有無黑面

屬於香港人的 運動用品專門店

但中國制造

好難避免到唔係made in china

算，唔抽水
陣間去買

再自推

多謝樓主提醒

再自推2

去到幫手影啲相幫我再補充下

拉力帶呢

正啊